困lift強行開門逃生 母子被監生夾死

困lift強行開門逃生
母子被監生夾死

國際新聞

俄羅斯克里米亞發生升降機殺人事件，一對母子死亡。

娜塔利亞（Natalia Simonova）推着6個月大兒子外出散步，由所住大廈9樓乘搭升降機時，升降機在3至4樓之間突然停下，娜塔利亞強行掰開升降機門，試從夾縫中將嬰兒車推出升降機外，但嬰兒車卻被升降機門夾住，接着升降機突然上上落落，將她的兒子監生夾死。

娜塔利亞致電在家的丈夫奧列格（Oleg），哭着說兒子已死。奧列格與一名親戚趕落事發樓層，與鄰居合力撬開升降機門。他見到兒子連嬰兒車被夾住，兒子呈倒吊狀態。他們鋸斷嬰兒車之際，升降機又突然上升，也將娜塔利亞夾死。母子相隔五分鐘先後被升降機奪命。

奧列格對妻兒突然離世難以接受，將他們遺體放進同一棺木埋葬。奧列格現時要獨力照顧兩名分別14和8歲的兒女。

當局就事故展開刑事調查。居民指升降機日久失修，當局又沒有好好修理。奧列格表明會控告大廈的管理公司。

英國《太陽報》

列做自殺算啦

以為強國

死於on9

有無示意圖睇下

克里米亞唔係烏克蘭咩

入左俄好耐啦

好撚慘

死神來了

衰咩坐咁耐?

蠢撚過隻豬

個畫面出晒嚟

on9

not chi na